[
    {
        "id": 125,
        "question": "Eşyayı sarmaya yarayan mukavva, kâğıt, tahta, plastik vb. malzeme",
        "letter": "A",
        "answer": "ambalaj"
    },
    {
        "id": 528,
        "question": "Yorgun, bitkin düşmüş olan",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitap, bitap halde"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 544,
        "question": "Derme çatma çadır, göçebe çadırı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerge"
    },
    {
        "id": 1737,
        "question": "Okuma güçlüğü hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Disleksi"
    },
    {
        "id": 210,
        "question": "Zaman içinde birdenbire olmayan, kesintisiz, niteliksel ve niceliksel gelişme süreci",
        "letter": "E",
        "answer": "evrim"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 280,
        "question": "Kumaştan veya örgüden küçük torba",
        "letter": "K",
        "answer": "kese"
    },
    {
        "id": 1457,
        "question": "Elektronikte erime noktaları düşük metalleri tutturma işlemi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehim, lehimleme, lehimlemek, lehin yapma, lehim yapmak"
    },
    {
        "id": 1715,
        "question": "Savurgan, tutumsuz, israf yapan ",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsrif"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 650,
        "question": "Bir yayanın yoldan geçen bir otomobili durdurarak binmesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Otostop"
    },
    {
        "id": 355,
        "question": "Öğretmenin öğrencilere okul dışında yapmaları için verdiği çalışma",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödev"
    },
    {
        "id": 1707,
        "question": "Hristiyan din adamı, peder",
        "letter": "P",
        "answer": "Papaz"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 1946,
        "question": "Gelişme, ilerleme göstermeyen, Durağan, Sabit",
        "letter": "S",
        "answer": "Statik"
    },
    {
        "id": 703,
        "question": "Oturduğu yerde hafif ve kısa süreli uyuma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekerleme"
    },
    {
        "id": 1749,
        "question": "Demokratik hak ve özgürlüklerin baskı altında tutulduğu devlet düzeni",
        "letter": "T",
        "answer": "Totaliter, Totaliter Rejim, Totalitarizm, Totalirite"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 38,
        "question": "Fakülteler topluluğu",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ÜNİVERSİTE"
    },
    {
        "id": 865,
        "question": "Kelimeler yerine, sadece sesli harfler kullanarak, insan sesiyle müzik icra etmek",
        "letter": "V",
        "answer": "Vokaliz, vokalız"
    },
    {
        "id": 837,
        "question": "Gereğinin uygulanır, yapılır olması durumu",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yürürlük, Yürürlükte, Yürürlükteki"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]